見到人開，我又開左個Instagram……

但諗唔到貼咩出黎好…………

e.g. 無錢無得晒命………

貼自己尊容

我好少去食新野，來來去去都系果幾間。影黎有人睇？

沙田火車站老母教仔單嘢咁大件事貼左上去未呀？

唔開右？

貼連登cap圖

Show Blocked User - 護士絲打

其實你地ig貼咩多？

貼自己上大廈天台扮跳樓

即刻有蘋果報

你平時有做呢d野？